msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-01 02:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-25 09:58+0000\n"
"Last-Translator: butnine <butnine@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "derivedstats/0"
msgid "CON"
msgstr "체력"

msgctxt "derivedstats/1"
msgid "Combat Speed"
msgstr "전투 속도"

msgctxt "derivedstats/2"
msgid "Hit Chance"
msgstr "명중률"

msgctxt "derivedstats/3"
msgid "Critical Chance"
msgstr "치명타 확률"

msgctxt "derivedstats/4"
msgid "Critical Damage"
msgstr "치명타 피해"

msgctxt "derivedstats/5"
msgid "Action Points (Max)"
msgstr "행동력 (최대)"

msgctxt "derivedstats/6"
msgid "Action Points"
msgstr "행동력"

msgctxt "derivedstats/7"
msgid "Evasion"
msgstr "회피"

msgctxt "derivedstats/8"
msgid "Perception"
msgstr "인지력"

msgctxt "derivedstats/9"
msgid "Quick Slots"
msgstr "퀵 슬롯"

msgctxt "derivedstats/10"
msgid "Armor"
msgstr "방어력"

msgctxt "derivedstats/11"
msgid "Crit Resistance"
msgstr "치명타 저항률"

msgctxt "derivedstats/12"
msgid ""
"Constitution (CON) is the amount of damage you can take. When it drops to "
"zero, you'll be down for the count."
msgstr "체력(CON)은 당신이 견뎌낼 수 있는 피해의 총량을 나타냅니다. 체력이 0이 되면 빈사 상태가 됩니다."

msgctxt "derivedstats/13"
msgid "Determines how far you can move during combat per each Action Point."
msgstr "행동력 1 점 당 얼마나 멀리 이동할 수 있는지를 나타냅니다."

msgctxt "derivedstats/14"
msgid ""
"How often your attacks land. Hit Chance is primarily influenced by your "
"Attributes, Skills, and current weapon. It is reduced by your target's "
"Evasion, Cover bonuses, and your distance from them."
msgstr ""
"당신의 공격이 명중할 확률을 나타냅니다. 명중률은 당신의 능력치, 기술, 현재 착용한 무기에 따라 달라집니다. 적의 회피, 엄폐 보너스, "
"적과의 거리에 따라 감소될 수 있습니다."

msgctxt "derivedstats/15"
msgid ""
"Your chance to hit an enemy's weak point and inflict a Critical Hit when "
"attacking."
msgstr "공격 시 적의 약점을 맞춰 치명타를 입힐 확률입니다."

msgctxt "derivedstats/16"
msgid ""
"How much extra damage you'll do when you get a Critical Hit on a target."
msgstr "목표물이 치명타를 입었을 때 가하는 추가 피해량을 의미합니다."

msgctxt "derivedstats/17"
msgid ""
"The total number you can have at any one time, including those you save from "
"a previous combat turn or gain through other bonuses."
msgstr "한번에 지닐 수 있는 행동력의 양을 나타냅니다. 이전 턴에 절약하거나 다른 추가 효과를 통해 얻은 행동력을 포함합니다."

msgctxt "derivedstats/18"
msgid ""
"How many actions you can perform in combat. Different actions (attacking, "
"moving, reloading, and more) have different AP costs."
msgstr "전투에서 얼마나 많은 행동을 수행할 수 있는지를 나타냅니다. 행동(공격, 이동, 재장전)에 따라서 행동력 소모량이 달라집니다."

msgctxt "derivedstats/19"
msgid ""
"How effectively you avoid enemy attacks. The higher this number, the more "
"their swings and bullets will miss their mark."
msgstr "적의 공격을 피할 수 있는 정도를 나타냅니다. 수치가 높을수록 적의 근접 공격과 총알 빗나가게 됩니다."

msgctxt "derivedstats/20"
msgid ""
"How easily you can spot hidden objects in the world, such as traps and "
"alarms."
msgstr "함정과 경보 같은 숨겨진 물체들을 얼마나 잘 발견할 수 있는지 나타냅니다."

msgctxt "derivedstats/21"
msgid "How many usable items this character can equip at a time."
msgstr "캐릭터가 한 번에 장비할 수 있는 소모품의 개수입니다."

msgctxt "derivedstats/22"
msgid ""
"Represents your protection from normal sources of damage. Higher Armor "
"reduces damage received, unless the attacker's Penetration meets or exceeds "
"your Armor."
msgstr ""
"받는 피해를 얼마나 감소시킬 수 있는지를 나타냅니다. 공격자의 관통력이 방어력 수치와 동등하거나 넘지 않는 한 받는 피해를줄일 수 "
"있습니다."

msgctxt "derivedstats/23"
msgid ""
"Determines your ability to shrug off Critical Hits. If resisted, a Critical "
"Hit is deflected does no damage."
msgstr "치명타 적중을 무시할 수 있는 능력을 결정합니다. 치명타를 저항하면 피해를 받지 않습니다."

msgctxt "derivedstats/24"
msgid "Strike Rate"
msgstr "정밀 타격 충전율"

msgctxt "derivedstats/25"
msgid ""
"How quickly you build up your Strike Meter. When your meter is full, you can "
"unleash a special ability."
msgstr "정밀 타격 미터를 얼마나 빨리 쌓을 수 있는지를 나타냅니다. 최대 수치에 이르면 특수한 능력을 퍼부을 수 있습니다."

msgctxt "derivedstats/26"
msgid "Experience Bonus"
msgstr "경험치 추가 습득"

msgctxt "derivedstats/27"
msgid ""
"How quick a learner you are. The higher this number, the more Experience "
"Points you will earn, and the faster you will level up."
msgstr "무언가를 배우는 속도를 나타냅니다. 이 수치가 높을수록 얻게 되는 경험치량이 많아지고, 레벨업 속도도 빨라집니다."

msgctxt "derivedstats/28"
msgid "CON Per Level"
msgstr "레벨당 체력 증가"

msgctxt "derivedstats/29"
msgid "Bonus amount of CON received for each level-up."
msgstr "레벨업을 할 때마다 추가로 얻는 체력입니다."

msgctxt "derivedstats/30"
msgid "Leadership Range"
msgstr "통솔력 범위"

msgctxt "derivedstats/31"
msgid ""
"How far the effects of Leadership apply. The higher this number, the farther "
"away squad members can be from you and still receive their effects."
msgstr ""
"통솔력이 얼마나 멀리 뻗는지를 나타냅니다. 이 수치가 높을수록, 당신에게서 멀리 떨어진 분대원이 통솔 효과를 누릴 수 있는 범위가 "
"늘어납니다."

msgctxt "derivedstats/32"
msgid "Melee Damage Bonus"
msgstr "근접 전투 피해량"

msgctxt "derivedstats/33"
msgid "Bonus to damage when using melee weapons."
msgstr "근접전용 무기를 사용할 때 보정을 적용한 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/34"
msgid "Ranged Damage Bonus"
msgstr "원거리 전투 피해량"

msgctxt "derivedstats/35"
msgid "Bonus to damage when using ranged weapons."
msgstr "원거리 무기를 사용할 때 보정을 적용한 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/36"
msgid "Normal Damage Bonus"
msgstr "일반 피해량"

msgctxt "derivedstats/37"
msgid "Bonus to normal damage dealt by this character."
msgstr "이 캐릭터가 가할 수 있는 일반 피해에 보정을 적용한 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/38"
msgid "Energy Damage Bonus"
msgstr "에너지 피해량"

msgctxt "derivedstats/39"
msgid "Bonus to energy damage dealt by this character."
msgstr "이 캐릭터가 가할 수 있는 에너지 피해에 보정을 적용한 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/40"
msgid "Fire Damage Bonus"
msgstr "화염 피해량"

msgctxt "derivedstats/41"
msgid "Bonus to fire damage dealt by this character."
msgstr "이 캐릭터가 가할 수 있는 화염 피해에 보정을 적용한 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/42"
msgid "Cold Damage Bonus"
msgstr "추위 피해량"

msgctxt "derivedstats/43"
msgid "Bonus to cold damage dealt by this character."
msgstr "이 캐릭터가 가할 수 있는 추위 피해에 보정을 적용한 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/44"
msgid "Explosive Damage Bonus"
msgstr "폭발 피해량"

msgctxt "derivedstats/45"
msgid "Bonus to explosive damage dealt by this character."
msgstr "이 캐릭터가 가할 수 있는 폭발 피해에 보정을 적용한 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/47"
msgid "Penetration"
msgstr "관통력"

msgctxt "derivedstats/48"
msgid ""
"Determines the amount of a target's Armor that your attacks will bypass. "
"Matching or exceeding an enemy's Armor will deal full damage."
msgstr ""
"공격 시 어느 정도까지 대상의 방어력을 무시할 수 있는지를 나타냅니다. 이 수치가 적 방어력과 같거나 상회해야 온전한 피해를 가할 수 "
"있습니다."

msgctxt "derivedstats/49"
msgid "Throwing Range"
msgstr "투척 거리"

msgctxt "derivedstats/50"
msgid "Determines how far you can chuck Grenades and other throwable items."
msgstr "수류탄을 비롯한 투척 가능한 아이템을 얼마나 멀리 던질 수 있는지를 나타냅니다."

msgctxt "derivedstats/51"
msgid "Fire Resistance"
msgstr "화염 저항력"

msgctxt "derivedstats/52"
msgid "Determines how resistant this character is to Fire Damage."
msgstr "이 캐릭터가 화염 피해에 얼마나 저항할 수 있는지를 나타냅니다."

msgctxt "derivedstats/53"
msgid "Cold Resistance"
msgstr "추위 저항력"

msgctxt "derivedstats/54"
msgid "Determines how resistant this character is to Cold Damage."
msgstr "이 캐릭터가 추위 피해에 얼마나 저항할 수 있는지를 나타냅니다."

msgctxt "derivedstats/55"
msgid "Energy Resistance"
msgstr "에너지 저항력"

msgctxt "derivedstats/56"
msgid "Determines how resistant this character is to Energy Damage."
msgstr "이 캐릭터가 에너지 피해에 얼마나 저항할 수 있는지를 나타냅니다."

msgctxt "derivedstats/57"
msgid "Explosive Resistance"
msgstr "폭발 저항력"

msgctxt "derivedstats/58"
msgid "Determines how resistant this character is to Explosive Damage."
msgstr "이 캐릭터가 폭발 피해에 얼마나 저항할 수 있는지를 나타냅니다."

msgctxt "derivedstats/59"
msgid "Detection Time"
msgstr "발각 소요 시간"

msgctxt "derivedstats/60"
msgid "Determines how long it takes for enemies to detect you."
msgstr "적에게 발각되기까지 걸리는 시간을 결정합니다."

msgctxt "derivedstats/61"
msgid "Initiative"
msgstr "주도권"

msgctxt "derivedstats/62"
msgid ""
"Determines your chances of getting the first combat turn if an enemy detects "
"you."
msgstr "적에게 발각되었을 때 첫 턴을 선점할 수 있는 확률을 결정합니다."

msgctxt "derivedstats/63"
msgid "Status Effect Resistance"
msgstr "상태 효과 저항력"

msgctxt "derivedstats/64"
msgid ""
"Determines your chance to shrug off the penalties and damage dealt by "
"negative Status Effects."
msgstr "부정적인 상태이상에 따르는 피해와 부가 효과에 저항할 확률을 결정합니다."

msgctxt "derivedstats/65"
msgid "Sneak Attack Damage"
msgstr "은신 공격 피해량"

msgctxt "derivedstats/66"
msgid ""
"Determines bonus damage dealt to unaware targets you attack out of combat."
msgstr "전투 중이 아닐 때 당신을 포착하지 못한 적에게 가할 수 있는 추가 피해량을 결정합니다."

msgctxt "derivedstats/67"
msgid "Healing Bonus"
msgstr "추가 치유량"

msgctxt "derivedstats/68"
msgid "Determines how much better the effects of healing are on you."
msgstr "이 캐릭터가 받는 치유 효과의 효율을 결정합니다."

msgctxt "derivedstats/69"
msgid "Radiation Resistance"
msgstr "방사능 저항력"

msgctxt "derivedstats/70"
msgid ""
"The level of radiation this character can mitigate. This will either reduce "
"or completely eliminate the effects."
msgstr ""
"이 캐릭터가 어느 수준까지의 방사능을 견딜 수 있는지를 나타냅니다. 이 수치에 따라 방사능의 효과가 감소하거나 영향을 전혀 받지 않게 "
"됩니다."

msgctxt "derivedstats/71"
msgid "Damage vs. Animals"
msgstr "동물 상대 피해량"

msgctxt "derivedstats/72"
msgid "Bonus to damage dealt when attacking animals."
msgstr "동물 유형 대상을 공격할 때 추가되는 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/73"
msgid "Damage vs. Humans"
msgstr "인간형 상대 피해량"

msgctxt "derivedstats/74"
msgid "Bonus to damage dealt when attacking humans."
msgstr "인간형 적을 공격할 때 추가되는 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/75"
msgid "Damage vs. Mutants"
msgstr "변이류 상대 피해량"

msgctxt "derivedstats/76"
msgid "Bonus to damage dealt when attacking mutants."
msgstr "변이류형 적을 공격할 때 추가되는 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/77"
msgid "Damage vs. Robots"
msgstr "로봇 상대 피해량"

msgctxt "derivedstats/78"
msgid "Bonus to damage dealt when attacking robots."
msgstr "로봇형 적을 공격할 때 추가되는 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/79"
msgid "Damage vs. Synth"
msgstr "신스 상대 피해량"

msgctxt "derivedstats/80"
msgid "Bonus to damage dealt when attacking synths."
msgstr "신스형 적을 공격할 때 추가되는 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/81"
msgid "Damage vs. Vehicles"
msgstr "차량 상대 피해량"

msgctxt "derivedstats/82"
msgid "Bonus to damage dealt when attacking vehicles."
msgstr "차량을 공격할 때 추가되는 피해량입니다."

msgctxt "derivedstats/83"
msgid "Hit Chance Bonus"
msgstr "추가 명중률"

msgctxt "derivedstats/84"
msgid "Impact Damage"
msgstr "충돌 피해량"

msgctxt "derivedstats/85"
msgid ""
"How much damage the vehicle deals when running into enemies and objects. "
"This base value is multiplied by the Impact Multipler stat for each grid "
"space traveled."
msgstr ""
"차량이 적이나 기물을 들이받았을 때 얼마나 큰 피해를 줄 수 있는지를 나타냅니다. 피해량은 이 수치에 이동한 거리에 따라 매겨지는 충돌 "
"보정 수치를 곱해 결정됩니다."

msgctxt "derivedstats/86"
msgid "Impact Multiplier"
msgstr "충돌 보정"

msgctxt "derivedstats/87"
msgid ""
"How much damage the vehicle deals when running into enemies and objects. "
"This multiplies the base Impact Damage for each grid space traveled."
msgstr ""
"차량이 적이나 기물을 들이받았을 때 얼마나 큰 피해를 줄 수 있는지를 나타냅니다. 이 수치는 이동한 거리에 따라 기본 충돌 피해량에 "
"곱해집니다."

msgctxt "derivedstats/88"
msgid "Downed Time"
msgstr "쓰러짐 유지 시간"

msgctxt "derivedstats/89"
msgid ""
"Determines how many additional combat turns you can cling to life while "
"Downed, before you become Incapacitated."
msgstr "쓰러졌을 때 전투 불능 상태가 되기 전까지 얼마나 오래 목숨을 부지할 수 있는지를 결정합니다."

msgctxt "derivedstats/90"
msgid "World Map Speed"
msgstr "세계 지도 이동 속도"

msgctxt "derivedstats/91"
msgid "Determines how quickly the Kodiak travels on the World Map."
msgstr "코디악이 세계 지도상에서 얼마나 빨리 이동할 수 있는지를 결정합니다."

msgctxt "derivedstats/94"
msgid "Beneficial Companion Rogue Action Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "동료가 이로운 무단 행동을 취할 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/95"
msgid "Mission Reward Bonus <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "추가 임무 보상 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/96"
msgid "Lucky Crit Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "행운의 치명타 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/97"
msgid "Lucky Mega Crit Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "행운의 메가 치명타 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/98"
msgid "Lucky Evade Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "행운의 회피 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/99"
msgid "Lucky Crit Resist Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "행운의 치명타 저항 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/100"
msgid "Lucky Double Healing Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "행운의 치유량 2배 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/101"
msgid "Lucky Double Money Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "행운의 돈 2배 획득 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/102"
msgid "Lucky Double Scrap Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "행운의 고철 2배 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/103"
msgid ""
"Equip Items Requiring <color=#B2B4B7>{0}</color> Strength Without Penalties"
msgstr "힘 요구치가 <color=#B2B4B7>{0}</color>이상인 장비를 불이익 없이 사용 가능"

msgctxt "derivedstats/104"
msgid "Gain <color=#B2B4B7>+{0}</color> Skill Point(s)"
msgstr "기술 포인트 <color=#B2B4B7>+{0}</color>개 획득"

msgctxt "derivedstats/105"
msgid "Disarm Alarms (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color> 이하의 알람 해제 가능"

msgctxt "derivedstats/106"
msgid "Tame Animals (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도<color=#B2B4B7>{0}</color> 이하의 동물 조련 가능"

msgctxt "derivedstats/107"
msgid "Sell Value: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "판매가: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/108"
msgid "Buy Cost: <color=#B2B4B7>-{0}%</color>"
msgstr "매입가: <color=#B2B4B7>-{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/109"
msgid "Hack Computers (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color> 이하의 컴퓨터 해킹 가능"

msgctxt "derivedstats/110"
msgid ""
"Disarm Land Mines and Traps (difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color> 이하의 지뢰 및 트랩 해체 가능"

msgctxt "derivedstats/111"
msgid "Healing Item Effectiveness: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "회복 아이템 효과 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/112"
msgid "Healing When Reviving Allies: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "소생된 아군의 회복량 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/113"
msgid "Use Healing Items Requiring <color=#B2B4B7>{0}</color> First Aid"
msgstr "응급치료 요구치가 <color=#B2B4B7>{0}</color>인 회복 아이템 사용 가능"

msgctxt "derivedstats/114"
msgid "Nearby Allies Gain: <color=#B2B4B7>+{0}% Hit Chance</color>"
msgstr "주변 아군의 명중률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/115"
msgid "Ally Bonus on Boss Kill: <color=#B2B4B7>+{0}% Damage</color>"
msgstr "리더가 보스 처치 시 아군의 피해량 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/116"
msgid "Ally Bonus on Multi-Kill: <color=#B2B4B7>+{0}% Crit Chance</color>"
msgstr "리더가 다수의 적 처치 시 아군의 치명타 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/117"
msgid "Ally Bonus on Revive: <color=#B2B4B7>+{0}% CON Healed</color>"
msgstr "리더가 아군 소생 시 체력 회복 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/118"
msgid "Pick Locks (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>이하의 자물쇠 따기 가능"

msgctxt "derivedstats/119"
msgid "Crack Safes (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>이하의 금고 따기 가능"

msgctxt "derivedstats/120"
msgid ""
"Fix Generators and Machines (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>이하의 발전기 및 기계 수리/조종 가능"

msgctxt "derivedstats/121"
msgid "Healing when repairing vehicles: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "차량 수리 시 회복량 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/122"
msgid "Repair Toasters (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>이하의 토스터 수리 가능"

msgctxt "derivedstats/123"
msgid "Install Weapon Mods (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>이하의 무기 부착물 설치 가능"

msgctxt "derivedstats/124"
msgid "Use Items Requiring <color=#B2B4B7>{0}</color> Weird Science"
msgstr "괴짜 과학 요구치 <color=#B2B4B7>{0}</color>인 아이템 사용 가능"

msgctxt "derivedstats/125"
msgid ""
"Succeed at Hard Ass Skill Checks (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or "
"less)"
msgstr "막가파 난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>이하의 기술 체크 성공"

msgctxt "derivedstats/126"
msgid ""
"Succeed at Kiss Ass Skill Checks (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or "
"less)"
msgstr "아첨꾼 난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color> 이하의 기술 체크 성공"

msgctxt "derivedstats/127"
msgid "Install Armor Mods (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>이하의 방어구 부착물 설치 가능"

msgctxt "derivedstats/128"
msgid ""
"Avoid World Map Encounters (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>의 세계지도 전투 회피"

msgctxt "derivedstats/129"
msgid "Repair Kit Effectiveness: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "수리도구 효율 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/130"
msgid "Hack Robots (Difficulty <color=#B2B4B7>{0}</color> or less)"
msgstr "난이도 <color=#B2B4B7>{0}</color>의 로봇 해킹 가능"

msgctxt "derivedstats/131"
msgid "Field Stripping Scrap: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "야전 분해 시 습득하는 스크랩 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/132"
msgid "Lucky Action Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "행운의 행동 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/133"
msgid "Animal Companion Damage: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "조련된 동물의 피해량 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/134"
msgid "Energy Crit Chance vs. Conductive Enemies: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "전도체 적에게 에너지 치명타 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/135"
msgid "Energy Crit Damage vs. Conductive Enemies: <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "전도체 적에게 에너지 치명타 피해 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/136"
msgid "Use Items Requiring <color=#B2B4B7>{0}</color> Mechanics"
msgstr "기계공학 요구치가<color=#B2B4B7>{0}</color>이상인 아이템 사용 가능"

msgctxt "derivedstats/137"
msgid "Critical Heal Chance <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"
msgstr "치명 회복 확률 <color=#B2B4B7>+{0}%</color>"

msgctxt "derivedstats/138"
msgid "Critical Heal Bonus <color=#B2B4B7>+{0}X</color>"
msgstr "치명 회복의 회복량 <color=#B2B4B7>+{0}배</color>"

msgctxt "derivedstats/139"
msgid ""
"Damage represents how much CON will be depleted on successfully attacking a "
"target. Can be reduced by Armor and other forms of damage resistance."
msgstr ""
"피해량은 대상을 공격할 때 얼마나 많은 체력을 소진시킬 수 있는지를 나타냅니다. 방어력에 더불어 다른 유형의 피해 저항에 의해 감소할 수 "
"있습니다."
